有冇人同我一樣 對住自己真心鍾意既人會...

平時自問都係個醒目仔 轉數快果D
但係一見到自己鍾意既人 智商急劇下降 個腦一片空白
成個弱智咁 怕醜到成個鵪鶉咁！
究竟點解會咁？

平時果啲幽默好似比佢嘅氛圍蓋過哂咁

平時都唔係幾知醜 但係變到好平醜